IDE: Visual Studio Code
https://code.visualstudio.com/


Interprete de Python 3.7
https://www.python.org/downloads/


Repositorio GIT:
https://gitlab.com/ucema/lab_python_2020_2


Grupo Telegram:
https://t.me/joinchat/DdtzeBkCl2jPmzcM0h-H1A


2 Parciales
- Multiplechoice
- Completar
- Seleccionar
- Unir con flechas

Bibliografia:
- PDF: Python




25-sept 1er Parcial (Habilitarlo 15hrs, 2hrs, 24hrs activo)

04-dic  2do Parcial (Habilitarlo 15hrs, 2hrs, 24hrs activo)

18-dic  Final/Recuperatorio

